我夠膽講，罵人班學生正契弟

由反蝗，雨運，初一事件到選舉，所謂示威，學生，社會當哩班人係偏激，暴力，無道德，發港獨夢

依家d學生係人地死左個仔就恭喜人地，在情在理都講唔通，你係要話有言論自由，人地用盡制度，出聲屌你又無自由？

根本成件事就on9比位人入，比人入都算，哩件有咩得著？佢又無少忽肉，但d大學生，港獨形像就插晒水，死者為大，你哩埋屋企笑都算，一班為人師表貼埋紙黎笑，副局長唔出聲都大班人屌鳩佢

哩d唔係活係自已世界？唔係空有熱誠但匹夫叫罵？

反而佢個仔死左，佢出黎回應

之後教大搵人出聲名，問副局長你依家知道舊年個七十幾對父母係咩心情，個原因就係你地教育政策搞成咁

咁都仲可以搏到同情，令人反思

你要改變，最基本要人認同，支持，你朝早落街食早餐聽下，個個都話班學生道德淪亡，豬狗不如，我係搞港獨實屌鳩哩班豬隊友

你冚家剷時我地都會祝福你

我第二個post回覆黎，但個樓主無理

我係同你講道理，夠料就講贏我

一句五毛只會證明你弱智，係中共間碟

我無覆既你就推post, 見到實回

too long didn't read
直接block你老母臭閪

又一條睇都唔睇就屌既柒頭，你講得出邊度有問題先算啦

你哩d行為只係證明哩度有班五毛阻住討論

大部分傳媒都親政府
你要同政府鬥輿論爭道德高地根本冇可能
仲有。弱智既點都講唔明
凝聚到大部分後生既就得
唔需要一定企喺道德高地

仲有。你戴咁大個頭盔唔代表你唔係五毛
你係一個懶中立懶理性既五毛

識母豬

你凝聚一班無權無勢得前途既後生仔可以做D咩

你想要認同,要做到野就要影響到各個層面,否則只會分裂,會內閧

咁中共隔離食花生就最開心

#1 識母豬 20 分鐘前
識母豬
#106810

...
哩度真係好多on9 白痴係度笑澳門
....
講下d香港獨有現象
...
覺唔覺特朗普係港獨既精神領袖
...
對於香港人黎講大陸真係好方便
對於香港人黎講大陸真係好方便
...

仲有你話弱智點唔明唔駛理,偏偏世上最多就弱智

政治就成功在點令班弱智支持你,仲有你咁諗同班離地高官有咩分別

你都係裝隻SIM CITY玩算啦五毛

鬧人班學生係契弟，咁鬧學生係契弟果啲係乜野？

我認我低估左澳門人個種ON9,你係咪想香港都係咁

都係個句,你講得出上面D野邊度有錯我就話你叻

如果唔係我都只會當你係隻濕鳩五毛

我只係知你係個柒頭,講嬴我丫笨

我明樓主講咩, 唔係討厭班官有問題,

而係討厭佢地做出黎既表達方式出問題,

如果想要令社會上更多人認同我地反港共既做法,

今次咁樣出恭喜貼文方法錯左,

認同樓主最尾講, 出個聲明問佢明唔明其他學生自殺父母感受會更有用,

不過講真, 樓主你講呢啲野已經轉左好多個彎,

好多人剩係想屌, 唔係咁多人諗得明架啦

我天生有種技能,就係出POST無人覆

唔用哩D標題好快沉底,但咁出POST,又一堆ON9,五毛入黎鳩屌

巴打你賞面睇已經好比面

我夠膽講,睇完我講咩無人會負評

但哩度一堆唔識思考既柒頭以為自己好把炮

真係屌柒樓主都費撚柒事…
講到煩

你講黎聽下屌乜鳩

請善用起底功能

睇字啦撚樣

妳呢d文人雅士咪土共第1種陰乾既人
保持妳既心境啦

你指既文雅係唔屌人?

咁我問你,凡事都有個目的,原因,依家屌完有咩得著

依家問題係個個為左發洩而屌,屌過火,個個話你做人基本道德都無

我今朝食早餐,個個屌鳩D大學生無人性

爭取唔到支持仲講咩獨立,自主,你裝隻SIM CITY玩算啦

我係搞港獨實屌鳩哩班豬隊友
你都唔係 關你叉事咩

多謝你,又可以block柒一個五毛

本來班傻仔圍內打飛機都由鳩佢

但越做越過火,越黎越唔用腦,下下比位人入,好似糧油咁

依家有班人話教大不請,咁係咪多借口請支那人教書

到時真係紅遍香港,唔屌都唔得

BLOCK柒你丫麻,知道啦

睇你既思維同上一代港豬係一樣

呢樣驚得罪中共 果樣驚失去道德光環

今時今日仲抱有呢d心態 先係真真正正既發緊夢

你地呢d人 正正就係黃子華講果班「殊，只要我地唔提唔講 佢地就唔記得左架啦」

今日今日仲抱住 唔好比位人入 既心態既話
就真係安心做順民 忘記8964，高呼中國萬歲 算撚數吧啦

本身我都係純粹想睇下樓主會up乜
但係次次都搵同事入黎懶中立咁撐你....
有上開其實都block唔少五毛
有ac果d一睇就知咩事ga la

香 港 獨 立 ！

駛撚要班中立派支持咩，佢地仲廢過建制派
建制派都話為左奶共 明槍暗箭用齊
呢班垃圾中立派 又驚呢樣又驚果樣
最後死霸住個道德高地 就當做左野

呢班人先最垃圾

今時今日 如果你認為道德光環無撚用
唔理其他人垃圾中立派，要無所不用其極地反共
做到呢步，香港先有救

唔好得罪中共 唔好落中共面
今時今日仲擔心形象
廢中廢老要屌你就實有位 屌一句同屌兩句冇分別
你一係就5毛 一係就真心膠戇鳩
自己揀樣黎認

咁你係咪想小貓三四隻去同人抗爭,你夠膽死同我講道德光環無用?

當初就D鍵國講毒連佔條西洋菜街都唔得啦

初一選舉之後本土已經原氣大傷,影像插水,次次活動都無咩人

唔好話抗爭,係街派傳單幾個差佬就搞得掂你,哩D就係現實,返黎啦你

你意思我搵人推自己POST?

咁你睇完我講D野有咩感想,分享下

你條LINK係講大學掛港獨BANNER,其實又係另一樣on9野,有需要先再討論

所以話你離地,港豬係廢,但佢地人數係最多,而你搞任何公開活動,人數一定重要,哩D係現實

2015年5月底,熱狗定乜春搞左個所謂本土派活動,講到威係勢,又話控制唔到D人做D咩

結果得個五百定一千人,差佬仲多過佢地,結果踢人地D閘幾下就散水

你就同我講人數無用,你係咪玩得手機GAME多,次次都係命運選中既戰士,你哩D人同我講爭取民主?

其實無人唔比你地屌,但可唔可以屌得聰明D

我又拎若蓮喪子哩單野做例,好似我一開始講

你等佢講埋D咩心情悲痛,但會堅守岡位D柒野之後,搵教大問返佢明唔明現今教育制度單係舊年已經造成左七十幾個你咁情況既家庭,你係咪想哩個情況繼續發生,最少引起到人共鳴,等D準父母做驚弓之鳥

點計都好過現家熱烈地彈琴,人地一粒聲都無出成個社會一面倒咁幫佢

你究竟幫緊邊邊架

今時今日仲覺得班官唔抵死嘅人 你覺得佢地會幫你?
你問佢條濕鳩問題有撚用咩 就算佢答到九唔搭八都唔會有港豬覺得有問題
反而今次搞大左令班大學生知道教育界高層蛇鼠一窩仲好
仲有你一開始將恭喜單野同港獨擺埋一齊講已經同街邊廢老冇分別

重點根本唔係佢點答,而係要人記起依家個制度累死左七十幾條年輕生命

你依家講D人都唔會理你,只會記住你點口沒遮攔

你一方面覺得港豬做咩都無用,但又想比人知教育界高層蛇鼠一窩,你係咪有D精神分裂

你理解能力應該有d問題 港豬=大學生?
準備搞抗爭嘅大學生(尤其教大)認清大學會出賣你夠清楚未?
你再唔明我都冇計

你知唔知香港在學有幾多個大學生

仲要支持同肯抗爭既有幾多人

之中仲要有幾個肯同你撐落去，記唔記得周庭，梁麗國

你就期待哩班學費仲要人地比/借既人去知一個全港人都知既野黎做咩

有民主黨呢種垃圾戴光環 企高地既做法
玩左廿年 斷送哂下一代既前途
有咁撚大隻前車你睇 都仲叫有用？ 你就真係唔死都冇用

成日話幾丁友做得d咩野
當幾丁友都做到事果陣 你呢d人咪又係扮哂野咁話一早支持佢 咪又係渣渣林就痴埋去
邊個唔識做呢d姐

有希望 先堅持？ 咁仲要你把撚咩
連基本堅持左 先可能有希望都唔撚識

戴光環既做法 97玩到依家 有冇丁屎咁多既用？
無呀 屌你老母
係時候要轉個玩法

不過老實講 怕死怕比人罵既 怕呢樣怕果樣既
你都係收皮 之後做順民啦
學咩人爭取權益？

我係中共 我依家開到聲
你地每一個人想爭取自由既話
得 用自己條命黎換啦
怕死？怕痛？ 即刻收哂聲啦
無犧牲既準備就想要自由？收皮啦喂

其實都幾事後孔明
本身都冇諗過政府會捉埋啲咁小學雞既野

自由係：一班人擁有公權力既人可以用公權力去打壓另一班人？
教大校長，教育局局長，林鄭呢堆人都係用緊公權力去打壓班學生既言論自由。
你話教大學生講野唔岩，就代表呢班人可以用公權力打壓學生既言論自由？
你logic fail
港共政府咁多年黎做咁多陰質野，
佢地死屋企人唔抵死？
姐係一個人殺人放火佢屋企適逢巨變，
比佢傷害既人心涼都唔可以？
道德高地個個都識企，
但唔該你講野對得住自己良心。

咁我問你,死咗果幾十個學生點計?

你老母老婆同埋個女一齊比人姦殺
你係咪都係會好聲好氣同個姦殺犯傾計,原諒佢?
你係冷血對待自己人,定冷血對待一個遺禍人間嘅仆街?

如果你無以上嘅人物,我會明白你點解代入唔到

一個仆街害鳩十幾萬人,幾百萬人,就算你唔殺佢,起碼都屌佢老母先啱

希望你慘被數十大漢雞姦

香港搞政治,有樣好奇怪特色就係慌死人唔知

從來對抗政權都係收收埋埋D地下組織,無他,實比人無所不用其極打壓

走漏風聲隨時冚家剷,好似徐錫麟,池田屋事件

但你香港人唔畫公仔畫出腸係唔得,好似掛港獨BANNER咁,除左比D講毒撚打飛機之外我睇唔到有咩作用

仲要人地大條道理去屌鳩你

依家港獨撚思維就係想多D什麼什麼自由比打壓,上國際新聞,等海外組織幫手比壓力中共

哩D真係仲天真過天真嬌,你睇北韓,我係擺明屌鳩你,你耐得佢咩何,你仲要少少一個香港,咪傻啦

未講完,陣間再打

當年朱元璋起義，奉行高築牆，廣積糧，援稱王，無計，根基未穩做住契弟先

當時元朝就係邊個稱帝打邊個

一個乞兒都明哩個道理，佢仲有私通元朝黎麻痹敵人

但香港人好似港女收兵咁，唔定期做d出位野，人地就當你投共

咁仆街啦，邊個搞死邊個，哩種心態改唔到講咩都係廢話

same as糧油

5毛一名

我真係唔撚撐係
根本班人就係咁撚樣 關5毛撚事

結論係政府班友做乜都啱
香港人講隻字都係死罪

喂，新黎五毛？ 識唔識規矩啊，呢到無五毛會開post唱好中國自己衝出黎俾人屌架傻閪。 屌你中國請到你呢種豬隊友真係慘。

今次真係太衝動

比位人入嘅同時 唔喺更反映出高官口中所謂教育或者生涯規劃等嘅嘢顯得幾咁離地同廢話呢
無乜可能做到完美咁企喺道德高地
你睇吳克儉都打you too 喇
咁更顯得出 同佢地根本唔使君子
亦喺同時喺社會制造咗唔少聲音
教育局等人不斷自打嘴巴
咁做唔喺有成功咩？
你要挑剔嘅話實有位比你入

咁都咁多負皮

搞清楚一樣野，無人唔比你屌，但唔該屌得好睇d

尤其你身份係貴為社會棟樑，知識份子

唔係好似d大媽咁鬧街

你諗下局長校長爆晒粗會點？

好啦依家比你屌撚完，社會個回應係點？

咁你覺得有無問題

樓豬講野係有道理,但好多人都只係盲目咁企係自己既位置,有啲野唔做好過做,咁做只會影衰一啲支持港獨既人,令到個形象低曬 睇野多啲角度啦,屌,盲撐到成班五毛咁,你班友只係唔同角度既五毛,做啲野同五毛一模一撚樣 等睇人插尻我

黃之鋒叫人唔好破壞升旗禮
驚激嬲中國
唔好用暴力
驚激嬲警察
結果而家,人在監獄
一沉百藍絲廢中踩
道德光環拎盡
有藍絲因此對佢改觀未?
啲藍絲跟本就係兩頭蛇
邊面著數當家作主就跟邊面
港英年代就事頭婆事頭婆
handover後就啊爺啊爺賣港
全部勝利球迷
獨立進程到有希望就自然有人跟風轉軚
仲理你道德呀？

所以。你一係諗野太離地
一係扮中立暗踩後生仔

7警，更荒唐既事就全世界護短
所謂幾個大學生就要趕盡殺絕
班權貴既雙重標準已經係去到呢個地步

你要得到社會大眾支持？乜撚野形象咁威。呢個從來都只係偽命題。泛民爭取左廿鳩幾年愈爭愈縮。呢個政權已經透過傳媒控制同引導晒所有輿論，根本就唔存在俾位入既問題。

道德亦都只係政權維穩既工具，君不見廢老茶餘飯後都係屌鳩後生落地獄，見人dq就抵撚死。所謂香港人普遍唔支持，得啖笑啦戇鳩，班人只係為錢，為支那夢打飛機咋

你會唔會笑鳩美國射原子彈落日本係唔道德？

唉 唔屌都屌左 見步行步

唔回應紅字？
用喜慶方法黎嘲諷/羞辱權貴有咩問題？
而家個問題係港共洗橫手用公權力搞大件事spin去自己有利既方向喎呀哥

因為你唔明點解人地可以吹咁大

一班受過高等教育,將來會為人師表既人,竟然可以講埋D禽獸不如既說話

高登連登都有講,出埋成語,但有無人屌網絡欺凌丫

佢地明挑你學生唔係細路,係大人,講野要有責任,將來仲會影響人,我仲唔出行力去屌你?

你都識講有言論自由,點解唔講得,咁佢地一樣有公權力,又點解唔用得

問題收唔到火,好似特朗普

我上面都提過,初一,選舉之後本土派原氣大傷,都比左人一個印象

就係哩班搞事既都係一班廢青,偏激,離地既人

依家哩壇搞埋D大學生都連最基本道德都無,再加埋之前判決要坐監

所以本土派只會越黎越小圈子,只會比人唾棄